【1536】燒傷的57歲男子現時情況危殆

【更新】報道指，馬鞍山被淋液體燒傷男子情況危殆
-------------------
事後中年漢全身熏黑，可見他上身部份皮膚燒甩皮，但當時神智仍清醒。其後他跟隨消防員步行到下層，最後被送到醫院治理。

#抗暴之戰
【馬鞍山】親中男追罵示威者 遭淋易燃液體焚燒

【交通警開實彈】中槍21歲青年疑爆肝腎命危 子彈卡在脊骨

【東涌】東涌港鐵站落閘 便衣警站內擎槍

【將軍澳】防暴警胡亂向街市噴胡椒噴霧 多名主婦中「椒」

==============
〈11.11網民號召全城三罷〉
直播：
不斷更新：
==============
〈中環快閃抗警暴〉
直播：
不斷更新：
==============
🗳️ 光復香港 11.24踢走共產黨
候選人資料 詳見蘋果區選專頁：
==============
🍎 新聞有價，用真相對抗不義
訂閱撐蘋果，每日只需HK$1.68：
==============
📣 召集有心人！半價贊助學生全年睇蘋果
我要撐學生 / 我是學生：

好快俾特工gg
為國犧牲 光宗耀祖

咪好 藍到黑曬

自己收錢燒自己咁癲

收5000

下世小心啲

飲清熱酷啦

死得未

藍到發黑

死得未呀，拿拿林啦

沒人性

收左錢

收錢係咁
專業架嘛

危你老味咩 仲生勾勾企係到
啲皮膚燒燶左啲炸

咪撚推呀屌你地老母

冷處理啦

行得走得危殆?

安家費1百萬

快d死啦

死咗我開香檳呀！

好想開香檳呀，快D啦

收左錢表演姐

行得走得都危殆
咁行唔到 冇意識果d係咩

情景推測:
國安: 為了國家, Ni 要一死！

可惜 咁輕傷

收左50萬 同撞人個個司機一樣

拉

有錢收開心

燒幾秒又叫危殆
射中兩槍要割腎割肝又係危殆
其實危殆穩定呢d係HA定 定係醫生定

講這種話和微博上的『小粉紅』有咩區別

有錢收

神智清醒 行得走得 都叫危殆？

咁中槍叫咩？

都未十成熟~
學假博士講，皮膚十成熟但一樣無事

某國為隱定全球都知無底線無人性啦

中槍割腎又係情況危怠，係咪路呀？

人性？咩黎？
班狗開真槍打人
你唔撚問佢地有冇人性

燒傷係幾易死 死左開香檳

WFC
拉

bbq完仲行得走得喎

喂 死左再講 我地仲有個手足生死未卜

係藍到發紫 究極體係黑色架

咁都危殆?

今晚開香檳慶祝呀

危佢老母咩
聽班黑狗9UP
行得企得呀

又準備收52萬啦肯定

報撚夠未呀風向撚

之前黨鐵放火個個都有意識
行得走得 最後死左
皮膚燒傷好易細菌感染

收晒錢唔撚使做呀

哦

無人想知

大家要學下靜靜地贏
唔好討論呢D 事, 集中討論其他事

行得走得危殆?????

為左幾千蚊做場戲

咪撚再推呢個，今朝中彈呀屌

唔使擔心， 十成燒傷都係無事

抵撚死啦

唔係前兩日開咗咩？

紅燒藍曱甴

呢舖真係藍到發黑

冷處理

差屎魔法

中埋應該感染得勁d

係冒警人士
btw唔好再推

做得好

Noted with thanks

福建幫今次又比幾多錢？

死左先再通知

熱烈彈琴

仲唔係收咗錢，想燒警察點知燒親自己，報應呀

咁都死唔去

聽講有10萬安家費

學西藏自焚咁激
支持

福建幫或成最大贏家

唔好笑死啦 行得走得

大家請不推文
雖然呢單野令人好鼓舞
但要冷處理

收左錢比人燒

深藍五毛

燒一秒可以收1萬蚊架

有50000安家費

屌仲未死

收左幾錢？

無人care垃圾被人燒啊 推其他post la！

咦 會唔會有人咁啱收到whapsaap圖 /wechat圖證明個阿叔有錢收呢

清楚回答消防=危殆
唔怪得831會有3個紅色自己走左

鄉土廢老依家先識話人冇人性，燒多d就岩

正丫喂

唔想知呀 不推文回覆

最好死撚埋

苦肉計

關我撚事咩
唔好推

哦，係咩
黑警開槍殺人，射tg入學校喎

報道係恐怖份子嘅報導咋，唔可㗎

消防員首先到場，當時中年漢已自行乘扶手電梯到下層，消防初時未有察覺，被街坊提醒，才跟住他到下層，並緊張地問事主「唞唔唞到氣」，中年漢仍可清晰表示：「唞唔到氣，就死咗啦，阿SIR!」他攤開雙手，皮膚部份已脫皮。其後他可跟隨消防員到下層，最後被送到醫院冶理。

咁撚寸行得走得

佢出現喺嗰度 自然就有危險
點解企定定？係咪收咗錢？

扮警甴扮得咁過癒啦

快撚D死左佢啦

所以就可以襲擊平民？？？真沒想到這種行為居然還有人支持。國際社會都在關注香港，想獲得國際社會的支持，這種行為還是少一點吧。

危殆咋？
死左先同我講

十成熟 well done

咁都叫危殆

唔信，唔知，唔關我事

叔一燒

今晚默哀
希望佢來生做個中国人

死左都唔使可憐

唔好曬咁多精力係廢老身上 諗方法救手足 煲大黑警開槍啦

唔可信

為國捐軀

死左再通知我

二打六都係專業演員 做戲做全套

收左幾多錢

呢條仆街收左7千蚊俾人燒

正確

我見唔到, 我睇三個台 成人台, 寵物台, 飲食台都睇唔到有事發生

行得走得自行離去 你依家同我講危殆？？手足中槍就危殆喇

入左院應該死得今晚應該會有阿sir去送佢一程入義士數

收到風 斷秒計

我淨係知佢原本行得走得，俾差人帶走咗之後就變情況危殆

唔好死，一身傷殘變卡碧咁好喇

演員收錢表演人體自燃

收咗一萬自焚

我唔知 我睇唔到

哈

上大灣區醫啦

還有黨

已閲

呢啲唔洗推 推返啲有用嘅嘢

證明近身火攻攻擊力真係好高
如果有機會埋到狗隻身邊..................

放心啦 佢會同嗰個的士佬一樣有幾十萬安家費

燒死曱甴都要報新聞

超過十成熟未

收到晒價表
扮咩咁樣收$5000

聽講有500蚊收

其實真係會之後先痛
大面積燒傷最驚係發炎然後低血壓
仲有好容易細菌感染

不過唔排除係同何妖一樣扮野

咁藍屍襲擊斬人嗰時又唔見你出聲嘅正義超人？欺善怕惡垃撚圾

藍屍收錢做戲，不要再討論

拉

咪理佢啦

收左幾錢安家費特技人喎
超過10成燒傷原來就係咁解

唔割

死得未啊

收左錢拍片 whatsapp群有晒價錢表

普通話:
「难道这就是报应吗?」

又有52萬同名貴錶收

佢就好啦 咁快可以投胎做終国人

有請小鳳姐

引火自焚

琴晚見人傾價目表,原來係咁

開香檳

行到走到都危殆？

聽講收左一球安家費

藍絲帶用刀插人，咬甩人耳仔有冇人性

收到風

佢今次收左二十萬
特登挑釁黑衣人做場大龍鳳
唉 希望佢死唔去吊住條命啦

講真，我覺得過份咗

皇天擊殺

私完都唔走
收左錢好落力

愛國要熱血

燒一燒就有錢袋

藍絲為左收$500上新聞俾黑記影相, 就燒到自己咁

大幅燒傷容易俾細菌感染，可大可小

好似收左安家費

危殆？？？

關我撚事咩

佢自己認係狗 係人都打佢

死咗叫我

俾人用槍打中嘅就唔係平民？
有冇人性㗎雙重標準

仲想企係道德高地攞光環？

國安快啲去醫院殺死佢然後屈示威者燒死

超過十成燒傷收幾錢

回光反照？

Fced扮休班警自燃收錢 5000蚊一秒

毛都無燒到喎好似

今朝開槍唔過份？
咪撚企喺道德高地

所以兩邊都要清算

9成黑警比人篤爆輪姦殺人
就的左57歲男子去加燒嫁禍

所以話班藍絲比黑警陰左都唔知

Rest in pieces

手足做得好！

殺一儆百

入火車站追打手足既後果

而家打緊仗

擁護敵人即係敵人

聽朋友講收左90萬安家費⋯⋯

再吹大啲呀

好假。根本無咩事。行得走得。

唔好冇事

重傷好喇 咪咁輕易俾佢死呀

點解！點解你地咁殘忍

咁殘忍唔燒死佢

咁撚樣又危殆

自殺式收幾錢？

兩個一齊清算

佢有一份孤獨的冷

想知佢係點樣自己整熄

嬲到發火

應該會被國安或者黑警暗殺

Rip

抵撚死
你不仁 我不義

連衛兵準備追擊你

有人話係收左錢 $5000

點樣危殆但行得走得
有冇人解答下？

HA幫佢寫到危殆，想沖淡中槍少年件事姐，唔撚駛理啦行得走得，當人ON9咩

好危, 周圍啲市民

唔撚割啊屌你老母 呢D野細CASE隔一兩日就冇人理啦

我都覺得好過分，做咩唔爆一粒鵪鶉蛋先再燒

88

港警殺人不對，市民殺人就對了？

炎之鍊金術師

叔：「唞唔到氣我死左啦」

佢點打人？有刀？
有片？
無斬人 掉燃燒彈我認為唔對等
危殆係醫生定？

係咪因為朝早單野太憤怒左

阿叔想要多啲安家費

冇人性學人追求民主自由人權， 全部去死啦撚樣

黑警無人性唔代表你地都要無人性架

屌，今朝單嘢我嬲到震

但係我真心覺得咁對個廢老過份咗
燒黑警就ok

仲未死得

我笑撚咗出聲，你班藍絲斬咗幾多個示威者，我唔先發制人唔通等你斬尻我先郁手？

行得走得入到醫院就危殆？？？

on9,咁樣就叫危殆？ 我地d手足算d咩

應該係細菌感染

醫院係勁多菌

咁大面積既傷口

多數係發燒＋肺炎

好多時老人家有病一入醫院都是受感染就好快走

一係ha幫手車大炮
一係比黑警車走燒多次,班人為嫁禍示威者唔會做唔出

食屎喇理佢做乜 我等緊全部藍屍堆埋一齊放火自焚燒添

不推文回覆
主線喺西灣河同電單車呀
燒傷啱啱傷嗰下係冇事架 有冇睇八仙架
啲人塵爆完係去到醫院細菌感染先死

信一成都死

9成9細菌感染

安家費

都幾精彩既魔術表演 可以頒個獎比佢

五毛死返大陸吧

廢腦燒壞腦

藍：冇錢收點會企出黎？一定收左安家費

行得走得都危殆？

咁死左未？

場戲收幾錢？

當無事發生
拉

閱。
Blocked

咩叫核彈都唔割？

不完美 可改善

Pull
咪哂時間討論廢老

躝啦屌你老母 冇人識你呀

rest in hell

有得揀你出黎燒啦!!!!!

死撚開啦屌你老母
殺藍絲都唔割
你有咩資格出聲？
柒頭左膠

Not enough

又睇唔到點發生啦

以眼還眼，以命還命
我地死左唔少手足，唔將班垃圾殺死點對得住佢地

我第一次見行得走得既危殆

皮膚細菌感染

實係收咗八千銀啦邊有咁落力？
拉

死等未唔，廢它

周同學俾黑警謀殺開香檳有人性？
ETC

咪扮死啦屌
呢D case飲多D水早的訓好快就冇事

收左錢練過架

冷處理未 咪撚再推條垃圾 手足比人槍殺先係本日頭條

火力應該可以用係更有用既地方，我諗燒藍絲班手足唔因為覺得燒藍絲易，燒差佬難所以咁做掛

細菌感染

收錢，演員

阿叔咁得閑cosplay神奇四俠個火人？

條友係站入面拉住啲黑衫喎

嗰人除咗扮休班警仲做咗啲咩

FC 左收左5千 比火燒

藍C斬手足你又吾出聲講襲擊平民

行得走得都危殆

HA不嬲誇大藍絲傷勢

死撚開啦左膠
你老母就過分
on9
你自己同死左嘅手足講
我覺得過分左
屌你老母

訓左冇睇新聞
條友咩事自焚?
新彊藏獨份子?

搵林鄭報仇啦

自己行到都叫危殆？

冷處理 再唔係就轉移視線去第2度
唔好俾佢煲大

p 牌仔仲係到打書面語攪分化就收皮啦
屌你老母 之前手捉比人斬手筋 斬到腸出埋黎唔講?
大家block左佢就得 唔撚洗理

求下你千其唔好死住

最多咪黑少少 天口熱唔洗搽防曬？

不推文

唔識燒傷嘅搵搵八仙塵爆
危殆好正常 因為熟咗開始細菌感染

垃圾五毛狗含撚啦

成班左膠唔屌唔鬆化

唔好推

人地不知幾期待可以快啲去見毛澤東, 開心都黎唔切

P牌仔仲洗理？

扮休班警

真
我都收到風

之前新城市斷手指都危殆

女市民比黑警輪姦又唔見某班理性會員出聲話過份

再者,你班中立黨一直話好人好姐唔行埋去無事

條友行埋去自稱黑警

晒太陽都燒傷咁啦

未死姐係小事啦

點解要有
屌你老母

收到朋友既朋友既朋友既朋友既風話係高志森出一百萬比佢做戲比人燒屈示威者（好似係）

無嘢好割，阻嚇下班廢老都係好事

毅進兒女

公道啲講 burn injury其實有少少難搞

本身佢個人就有好多惡菌

唔講危殆點樣呢幾日死呀
國安做野都唔可以咁明顯
咪俾個細菌感染理由就可以損軀

90萬360現金劵?

沒你老母

agger

個post都幾多風向撚㗎喎
手足派傳單俾人切腸你又點計

到時侯手足畀人斬到入icu又喺到好嬲好嬲架啦

[black]不推文[/black]

fced

自稱休班警 預左
我呀媽話佢收左一百萬

好似話被燒有獎金

收到風係收左安家費先咁做 為金錢出賣自己身體 真可悲

咁就危殆?!
吹大左喎

同意
無跟進 但估計應該講左好刻簿言論
大家今日又咁憤怒
交警意外死左 我都唔sad
但深藍絲 口賤用返拳頭唔夠？ 唔駛火
玩火變數大 燒傷面積大 可大可小
好多燒完生猛 之後會死
如果佢無出手無出刀真係太過份

拉
佢生死都唔關我事

我淨係關心中鎗手足

有片
佢入火車站追打５名示威者
仲想捉其中一個去交比黑警

屌燒人個個咪啲警犬扮既

收咁多 差唔多啦

縮返去老母個西度啦

燒完好地地，送院即刻危殆
被國家安排得明明白白

冒警想犯法呀嗎, 人地未自衛囉, 抵9死啦

fcedX2

高生話唔夠香口要七折出糧(好似係)

關我咩事？

#CHINAZI

個別案件 不作評論
手頭上仲未有有關資料 我地之後會查
驚就唔好出街
我睇唔到有人俾火燒 只係見到班黑衣人保護自己
先撩者賤
我覺得呢條片cut頭cut尾 點知個阿叔身上有冇刀 之前已經發生過好多次黑衣人俾人斬 黑衣人只係覺得自己生命受到威脅 所以先放火
我喺遠處見到有人攞住鐵支 疑似想襲擊黑衣人 佢為左自己安全先放火

危殆

hi巴打
成個post一堆垃圾左膠

手足興奮完就冷處理喇

已經超過核彈，意見不合就要當眾燒死？中共都唔會la

我就覺得藍絲斬人唔過份，你呢？

好多時候都係燒傷之後細菌感染危殆

差佬開槍 關個廢佬咩事
我就要倒電油放火燒人？唔好合理化唔岩既行為
如果咁都覺得岩 咁你同警察打人 開槍 721 事件 有咩分別？

死撚左佢啦

行得走得危殆

收左5000蚊架嘛

幾個月前我會覺得過分
但721之後，我真係睇唔到有一個撐警既係無辜

殺撚左之後挫骨揚灰都唔過份啦
好撚多人仲好天真
同共產黨既爪牙信眾講過份左為佢地擔心
笑撚死

HA 下個月換埋人仲大鑊

傷口感染入左菌照計應該係

抵啦

七孔洗血 還 七孔流血
死還死兩回事黎

有出手呀佢，佢一條友追住班勇武黎打

wow自燃啊🔥

少咗啲頭髮咋喎

填命

又同手足割席，好野

都唔會割㗎啦，唔好Team Kill或無差別鳩燒就得

超過十成燒傷未呀

入去坐下嘛，聽講雞姦好好玩呀

呢條友低級到
番去港人港地啦大陸狗
習近平被狗屌呀

佢扮曱甴先
佢支持極權政府 佢全家都要死啦

是旦啦

咁你有冇上微博向班腦殘粉紅講同一番說話？
藍絲做過幾多冇人性嘅嘢？你又有冇出聲？
定係選擇性睇唔到？

不了
呢班仆街有份害死人
定你想等手足比呢班仆街斬死？
定你殺左呢班仆街先？

冷處理啦仆街
唔會割亦唔想比藍絲做新聞

只係電光火石之間 乾燥而起火

屌 佢咁精神都危胎 唔好扮野

唔撚割呀燒死佢最好，好人好姐追住啲示威者想打佢哋咁，痴撚線

一早知你係 叔一燒

炎人

聽講佢收左三千蚊安家費

我姪女個朋友講

收錢比人燒

集氣！希望佢一直危殆

會細菌感染

叫咗大家唔好食咁多熱氣野
係咪呢

他死了未有呀？

佢唔係果度出現咪無事囉

扮撚曬野

五毛 blocked

行得走得都會危殆？又諗住呃9人？

呀叔收左錢做場戲

行多不義必自斃
若然未報，時辰未到

死得未？

怕有直必
幫你講定曲先

原來係咁
咁抵打
但火 變數真係好大 佢無刀都唔應該對無裝既人用火
雖然朝早單野係嬲

分分鐘流料

班藍絲賤毛已經組團扮左膠
所以左膠不嬲係最大對家

殺人不對，但殺藍絲就對了

oh
仲抵死

我咪席必

好嘢 可以獎賞佢屋企人去共享大灣區殊榮啦

「落嚟隻抽呀！」「今日開香檳慶祝呀！」「喂恭喜哂！」

核彈可以夷平成個大灣區

收錢搞示威者
佢唔係現就唔會出事
出現係現場就有風險
佢唔搞事先人地點會搞佢

你老味手足比狗射到就死
仲係到理個藍絲係咪比人燒?
由班藍絲推咪算囉你班友仲係到推POST
知唔知咩叫冷處理啊
不推文回覆 多謝

你無 點解我地要有？

agger
你支持一個殺人政權
你都有份殺人
殺人者被人殺之
有咩問題？

燒傷算得啲咩
都未死
周同學過身有幾撚多藍絲仆街話死得好
我諗你都係其中一個
屌你老母雙重標準撚

廢老藍絲group話起底咗點火果個人（kwan ho ng）係咪真？

叫左打J唔好打咁快，著火架嘛

抵

收左幾多錢?

5毛同我講人性 笑死我

收到安家費未呀

陷家剷啦你，唔講被自殺果啲，我地手足比人開槍、比人外姦、比人毆打、比人用腳踩落條頸度、比人用車撞，你唔撚出聲？原來自己人比人殺就應份嘅，連還手都唔得嘅

屌你老母生著你件無腦生滋狗呀，縮返去你老母個閪度啦

手足燒個陣冇蒙面？

如咩果，自己上facebook睇佢車站入邊扮休班警捉人打人啦，有哂片。

就算前線因咩事燒到佢化灰，我地都唔應該割，佢地有佢地的理由。

當你咩都唔知頭唔知路就出黎指摘過份，你先最過份

下！行得走得都危殆

秋天好乾燥

下世做個好人啦

連登咁少人都咁多左膠
屌你之前俾人斬果d唔係你屋企人咋
唔通今次要有第二個手足俾人斬先燒返佢？屌你老母死左膠，出黎擋刀未呀

死咗先再講

通常吹大兩級
即係穩定

樹仁FA仲傷啦
呢d濕濕碎

收咗安家費

以儆效尤?唔好甘做呀。。。

燒傷好多即時無野 之後死
危殆應該係真
唉 而家掉返轉 求神拜佛佢唔好死Tim

唔通黑警同支那狗有人性？
收皮啦

為國捐軀 恭喜晒

意見不合？扮警蛆係地鐵打手足在先

你唔係弱智就係狗

危殆?識行識走喎

好簡單
你俾人打會唔會On99企係度咩都唔做？
個個都知嘅道理
人不犯我我不犯人人若犯我我必犯人
依啲對比起黑警殺咗咁多人 強姦女仔 只係小事

個57歲男子仲未死呀?
佢死得未呀?
佢幾時死呀?

一定唔割

死咗先算

知唔知咩叫對抗，你唔用武力對抗點樣保護自己？

死撚開啦屌你老母
死左膠
你唔撚係同路人
你係仆街嚟
唔應該唔應該
你同班黑警藍絲殺人斬人射人班仆街講啦屌你老母
呢個時候仲有潔癖嘅唔係五毛就係on9

自己人做

藍絲唔係狗
各自為政

幫緊你賺錢

拍戲特技演員黎架

問題係你超過唔到十成
所有傷晒都只係十成邊得黎超過

拳頭交拳頭了
刀火就係致命級

根本擺撚到明
中囯政府做野真係兀突到死

黑警實送個好市民獎比佢
十鳩幾萬安家費

我驚佢俾綠曱由殺咋

支那式危殆

燒傷最危險係感染
仲行到唔代表冇事
好視乎幾多成燒傷和傷者抵抗

請推其他重要post

不推

你知唔知邊個打邊個先

聽講收錢做大龍鳳

求神拜佛佢唔好死 x 2

三個台我都睇，我睇唔到
我唔信
呢個係你的講法

危LLM.

你仆街啦，扮乜撚高尚呀！

估下777會唔會搵人去甚至自己拉隊去探病 ..

抵撚死

熱氣到著火 真係未見過
一日未死一日都有新聞

死咗先講
最多做$1.1帛金俾佢

左膠死全家啦屌
大家記得不推文回覆！

5k 自燒

未死得就咪嘈啦

抵抗力

分分鐘被消失

打緊二戰

Churchill：德國佬冇人性唔代表英國人冇人性

old news

不推文

大家勿忘初心

唔講都唔知佢着過火

wfc?
關心下中槍ge手足啦

話撚知佢死啦

屌佢成隻五毛咁
講野又唔似香港人
on99

冷處理呀求下各位手足
我地依家係得到留言都幫手做下公關啦好無？？？

真人版炎炎消防隊

有冇得葬浩園

卡碧都無事啦屌 扮都扮好啲

不推文呀

自焚
聽講好似收左安家費

其實上次係地鐵車箱放火個男人，開頭都行得走得，最終傷重不治

靜靜地

好大機會會死，皮膚燒傷係難搞

睇個po聞到好大陣叉燒味

對
殺死仆街
你我有責
全民殺警
殺埋藍絲都唔割

仆街果然長命d

好似係真 見到啲藍絲group係咁推呢個名

樹仁同學燒燶埋

呢個廢佬收幾錢安家費做呢場戲

燒傷好多即時無事 之後死 無呃你
我淨係個 中共 港共 警察 而家都想佢細菌感染死

賀電

不了
左膠

超完美

黑警唔應該輪姦人，
黑警唔應該包庇黑社會，
黑警唔應該亂開槍，
黑警唔應該開鐵馬撞人，
黑警唔應該無左良心。

班左鳩唔會講呢d唔應該

咪撚推 關心中槍學生好過

收錢

死左都唔割

情況危殆?

仲未有導演叫cut咩

RIP!

死撚咗都無人care，集中其他啦

突然危殆？港共想點好明顯,淡化實彈車撞

有D野不得不承認燒山係專家
隔離有POST

拉
核爆都唔割講架咋？

推撚完未

冷處理啦

...

死咗先同我講 我買定香檳

agger
要殺幾個藍絲等班仆街驚
唔係到時我地手足比藍絲斬死左
呢班左膠又唔撚見人
屌你老母死左膠

為國捐軀
各位藍絲請訪效

人地講真話姐

有人應該仲想佢死 順水推舟

屌你老母由6月9號開始你死撚左去邊？？
今日先開個account同人講人性？
笑撚死人咩

關唔關我事先

是撚但啦 核爆都唔割呀！

五毛左膠好撚煩

果時係真打杖
真打杖莫講話黑警開槍 解放軍可以用坦克

就算軍人都有軍規要守

都唔使強調四次ga

最好死唔死藍屍唔識驚

何君堯當時都話危殆

不推文,拉,識唔識

這種？
和？

屌
有時間係度嗌交都唔上twitter推開槍/電單車
成個twitter 都係火人呀

人體真係好奇妙 一唔覺意自燃都有

老實講 今次過份左 唔應該咁去傷害人 但係唔割 同埋對場運動冇幫助

我真係唔撚明點解會有人割
之前藍絲係tko插穿人個肺
荃灣斬到人隻腳見骨
深水埗的士狗撞到人斷腳
再黎斬派傳單既男仔斬到啲腸都出曬黎
班藍絲有冇割？點解我地會割

有些HKer跟微博上的五毛垃圾一樣喔～

人性？
今朝實彈3槍
有個有人性嘅警察話開得少喎

阿叔好緊火
btw 今日交通曱甴係無衝擊下開實彈打中手足

左膠：消失

吹風撚我廿四小時同你拉

好人好者...

危殆係咁用㗎咩 行得走得啵

屌你老母 咪撚推啦

好似話收左三千蚊出嚟比演員燒
上到facebook 多500
上到新聞再多500
唔戴口罩出鏡多500

行得走得都可以危殆
表皮壞死細菌感染好易仆街
佢自己仲有on99周圍行
抵撚死

你諗下落手個手足先啦

個57歲男人仲未死咩
幾時死呀!

一時穩定 一時危胎

只係分化撚
有晒片條藍屍捉人打人班p 牌仔唔提
係咁spin 去政見分歧
鬼黎架屌

喜聞樂見啊，燒唔撚死成身散哂最撚好

手足做得唔完美

竟然冇燒死條仆街

你都會要求警方 武力要對等
而且一個還一個 佢連警察都唔係
燒手手腳腳都算 而且佢係危殆 唔係警方 政府講....

唔好濫用危殆兩個字啦

唔撚使佢死，留佢條狗命受多幾年苦就岩

行得走得 黑人問號

Who care

真係浪費

我講個acc

收幾多錢

Burn baby burn

Medium raw

收到風佢收左人民幣¥1000

燒完仲行得走得都危殆？
天氣熱 收左錢玩自焚咋嘛

無
有都係fake news

佢哋係狗

不了
關我撚事
點解冇燒死條仆街
你咪繼續等藍絲斬手足
到時藍絲斬死左手足
你班左膠咪即刻收曬皮
屌你老母

cctvb 膠劇: 「要佢求生不得，求死不能」

對你老母等咩
人哋想我哋死啦

對家最好快撚啲死 班仆街藍屍狗就唔會出嚟搞搞震

上邊個p牌wyn 講嘢係大陸風格
香港人係唔會咁樣打字既
關心今朝中槍手足仲緊要呀！

隔離有個po話係fake news

熊熊聖火

黑警開槍呢？

又收錢

我睇唔到
唔信
唔知
唔識
唔關我事

手足好波
下次捉到狗燒狗

話左佢嫁啦 收唔足錢就發脾氣

燒傷可能會係咁，初頭睇落冇乜嘢，但其實已經好大鑊，唔知係咪腎上腺素影響

潔你老母癖咩
根撚本用火燒人就係好撚離譜
成班屎忽生上腦見到對定離譜就覺得自己做乜撚都可以唔駛負責任

現眼報

你睇下二戰德國戰敗後法國佬點對"女法奸"先講軍規啦

斬人嗰個你即場燒返去一定無人出聲
黑警扑穿義士頭但佢話因為1星期前之前有人掟汽油彈
你都唔順超啦
呢啲基本邏輯黎

我唔支持 但不割

講真，呢d好快會死

嗯 然後你就坐係冷氣房指揮

連燈不嬲都係咁，講嚟都曬氣

中槍冇意識就嚴重

求source
屌五毛中

痴線

拍戲去到咁盡無彩囉架喎
臨時演員唔係演員黎架

但係嗰陣已經贏咗啦嘛

推

藍屍係咪咁等錢洗呀
收錢叫人燒自己

拍戲就小心啲

on9
死撚開啦柒頭皮
好撚離譜？
已經驗證為五毛
好撚離譜？
屌你老母
對家殺撚左我地咁多手足就唔撚離譜？
你同班殺人犯同支持殺人犯嘅垃圾講責任？
屌你老母咩
柒頭皮
連登冇人支持你啊屌你老母
左膠死返屋企啦屌

噏乜撚呀
依家講緊條藍屍扮休班警捉手足先引發呢件事
關一個禮拜前乜鳩野事

首先我見到既係人體自燃，

另外，

行出去已經係暴動罪你講責任？
唔理你係MON POPO 定死左膠，
收撚皮啦，我祝你舉家早日人體自燃

用屎水救火

燒傷最麻煩係細菌感染

一句講哂燒死都唔割

經常有人無故挑釁
唔會次次都行得走得咁好彩

拉啦屌

wfc

你含撚啦 5毛

不過睇返相 面積都唔算大 都似fake news

點都不割

Two wrongs don't make a right

拉

專注翻開槍

希望黑警殺撚埋或者強姦埋班左膠
等佢地認清真相

如果要割咁612應該要割

指揮乜撚？而家唔係指揮人
係屌柒你班撚樣是非不分
屌你老尾學人講黃藍是政見黑白是良知
調轉頭原來有人條仆街用火燒人你班友都可以撐
咁唔該去含撚啦，講惡又惡唔撚過POPO
又唔撚夠人打
而家連講道理都慢慢企唔住仲想屌柒第二D清醒既人係左膠係道德高地
你班柒頭點解唔檢討下自己下下唔用腦黎諗野？

其實我唔明手足點解燒藍絲都唔燒黑警？點解何妖就用刀仔，血都無滴，藍絲就用大火燒？

不是要對準政權嗎？

曲？

個火點熄架

殺

收皮啦藍屍支那狗，死返去微博啦

做得好
藍絲斬我地手足個陣有手軟過？

已經進化到支持殺人

收左錢自燃？

身、手、面

信唔信係醫院幫佢打埋細菌針
補多下刀 咪成功抺黑到囉

好似多左

拍戲啫
認到佢之前做特技人

此藍絲不是彼藍絲

我屌你老母而家有冇人撐班黑狗啊？

而你呢個垃圾既logic
佢地咪覺得有班友搞亂社會佢地用唔同手段都無可厚非
咪撚霸住個道德高地

而家你條柒頭logic咪同班垃圾黑警一撚樣囉
唔同就係佢有炮你冇，所以你打唔過佢咁解咋嘛

nan
難分真與假

死左先講啦廢老

熱烈地

做咩唔燒死啊，係到增加醫護人員嘅workload，浪費資源，正一垃圾

依家啲藍絲 睇錢份上咁搏命

stfu u piece of shit
we might not be right
we will

言論上都唔係今時今日嘅事，不嬲有人講梗

兩邊都有升級

應該要人體自燃既係今日果班舉槍既警察同埋佢地既仔仔女女

不過人體自燃哩D天然現象又好難關因果報應事

咪比人spin走啦 拉

接近成個上身咁滯 同埋好多時候都係事後細菌感染危殆
都係嗰句 不完美 可改善

希望燒死埋佢

唔知你講乜

同當年法輪功一樣玩法喔
共產黨
抹黑呢招

有冇人知佢自焚完到送入院期間發生過咩？會唔會藍絲整到佢燒傷加劇

咁人地CLS 都唔代表我地都要CLS 架

對家真係傷左我地嘅 神獸真係冇所謂

但係佢同你鬧交就燒佢 我內心真係有小小接受唔到 希望下次可改善

絕對理解你嬲咩 我絕對唔係想指責手足

的士司機有52萬
佢有幾多呀？

除咗恭喜都係恭喜，
祝各位藍絲廢老，長命百歲，百病纏身

佢係有同前線打鬥，不過係咪要用到火燒就另一回事

唔好懶認大大隻字就當自己有道理啦
你係錯就係錯
條藍絲殺左邊撚個？你幫邊撚個報仇？
多撚謝你WO，POPO打人殺人，你去燒個藍絲當補數啊？
報仇你又冇本事，仲要盲撐亂柒咁放火燒人既垃圾
含撚啦你，你同警犬分別咪人地有炮你冇囉

垃圾

死撚開咪撚上嚟連登吠啦柒頭皮
希望黑警強姦埋你，殺撚埋你條左膠全家
你先識咩叫清醒
講道理？
屌你老母咩

然後全部話割既都係p牌仔
唔係狗出黎帶風向都冇人信

算柒數啦你,你內心關我閪事?
唔係割呀我,叫你算柒數咋

收左安家費㗎，收到風係喺大陸d農村到搵死士，上來搞一轉事俾人打就收5萬，傷殘/重傷會加碼，而家燒著左都唔知點計。

正確升級

真？ 咁尼張相係假？

[到美國國會山莊/ 歐盟會址絕食]
流亡到歐美、留學、已經移民到歐美、有能力有決心的手足。
如果回港搏命， 被香港警察射殺
不如FULL GEAR 到美國國會山莊前絕食,到歐盟會址絕食，我們忠於自由民主， 普世價值! 我要看看，你們所謂偉大的總統/總理，情況以堪 。 還能袖手旁觀嗎？

歐美的民主黨/左翼政黨都是和理非，講大愛，世界和平，滿口仁義禮智， 一定要用返他們的手段才能說服他們。 "不要問：為何他們不幫助香港人，請先問香港人如何表現自己的勇氣。"

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長和外國在香港的資產免於被中國蠶食。香港是自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 看著中共用警暴，請流氓/武警謀殺香港人。

咪回應番樓上話之前有藍絲斬人
所以依加我燒返一個藍絲呢個問題囉

呢啲說話圍內自high就算啦
成個邏輯都唔通

扮唔扮休班警抵唔抵死都唔撚重要啦，求佢咪撚死添
死左手足好大獲，光復左香港都返唔到黎
所以先叫大家唔好放魔法

係
所以？
黑警死全家
一定要殺死所有黑警
殺藍絲都支持
黑警死全家唔係口號

廢老冇討論價值 集中推開槍

天氣乾燥，要搽多d cream

又收錢可能送埋樓比佢

你咪唔好接受 有一日你都會俾人燒
咁撚退步既人死左去好過

口講唔割但係指責

危殆？咪L亂報唔該。中槍手足就真係危殆喇

乾燥爆拆咋 搽啲cream啦

屌柒人冇問題既
不過屌人之餘一句道理都講唔撚到
就可悲左少少

咁多阻膠

要做文宣
好多條片整係出後部分
好易令人以為意見不合就火燒

沖出黎比人blocked

加啲鹽會脆啲

三級燒傷：皮膚呈焦黑色，乾硬如皮革或為蒼白色，色素細胞與神經皆遭到破壞，疼痛消失

即係佢燒到冇哂感覺好似冇事咁

呢個藍絲冇殺過邊個
因為人地同你唔同意見就去燒人=垃圾
撐佢咁做既人都係垃圾，即係你

接受唔撚到你就死撚開

唔撚殺埋條柒頭我就真係內心有少少接受唔倒

希望下次可以改善

平心而論，燒傷好多時唔係燒死，而係之後細菌感染死，加上咁大面積，入ICU 好正常

今晚開香檳

其實二度燒傷唔會即刻出事
要隔一陣先出事
佢應該都吸左好多炭入肺
好快會呼吸困難
好辛苦的

今晚嗰餐食自己啲肉

垃圾一個
左膠死撚開啦
你支持殺人政權
你都有份殺人
完
垃圾左膠
屌你老母
點解黑警冇殺撚埋你
冇強姦埋你

係對家故意做 用來淡化警狗殺人

人哋扮曱甴
佢支持極權政府

死不足惜

正

自焚

如果條廢老真係死左你估仲有冇咁多和理非撐

Ok 如果你話而家係勇武同和理非割
你估下日後你上街示威破壞仲會唔會咁多人隻眼開隻眼閉？

覺得燒藍絲冇問題既人，到時佢真係死撚左，咁就好笑

真心嘅 好多燒傷都係事後細菌感染先變危殆

左膠咪就係曱甴好朋友

好多會員好盲毛

Nigga

唔係因為意見不同燒佢
佢自認黑狗同追打手足在先

關你撚事咩柒頭皮左膠
死撚開啦
希望你身邊嘅人比藍絲黑警斬死射死
比黑警輪姦
可能你先會清醒下

等收錢

it's ok

行得走得

死咗真係笑撚到失禁

死撚開啦
對家冇一個係無辜
全部要殺死

如果你覺得馬鞍山火燒藍絲好暴力

藍絲暴行：

將軍澳連儂牆斬到女記者穿肺
大埔劏肚劏到見腸
太古城斬到夫婦危殆
咬甩趙家賢耳仔
元朗721著白衫打人
深水埗撞到個女仔終生殘廢
西灣河青年被槍擊係隔離拍手掌
周同學證實不治藍絲群組歡呼聲一片

以上的就唔暴力嗎？
你有幾雙重標準？

左膠死開啦

1000萬求一露

行一轉reddit你就知睇完前半部都冇人會覺得當街燒人係合理
呢單野冷處理算啦 唔好再出文宣
唔割，但唔好鼓勵人去謀殺其他人 呢個唔係我地目的

好多連登仔以為個活動行到今時今日本係勇武打天下打番黎
其實係和理非夠多有民意支持咋屌你老母

行得企得 危殆?

對於D自問係黃絲但又話火燒藍絲過份嘅人
我諗都係摺紙抗爭啱你多D

唔該你班友嘈都同人講原因
唔係因為意見不同燒佢
佢自認黑狗同追打手足在先
唔好盲屌老母

得罪講句，真係死左咪又係咁
我地夠死左好多手足啦，唔升級既咪又係咁

但報導話佢係二級燒傷，可能係深層？

最好要佢生不如死
快啲籌52萬比佢啦

拉 focus返其他野

屌你老母臭閪仲學人講殺人政權
而家我見到邊撚個意圖殺人啊
咪POPO同埋今日放火條撚樣囉
兩者都係咁仆街架咋

撐佢個D都係同樣仆街，包括班藍絲同埋你

多謝
希望手足做好保護工作
唔好比黑警拉到
一齊開香檳慶祝

變身啫，大驚小怪

係咪真ga, 唔好氹我開心

所以都話左膠從來都唔係同路人

一班垃圾左膠
多到仆街

為國犧牲 光宗耀祖

因為人地同你唔同意思就燒尻人
仲好意思話「極權」？
不如你答我極權係咩意思？

出面有人話佢收咗5000？
Fced？

死左就開香檳

和理非好多應該係講梗區選了

不分和勇

好似唔只 起碼1萬

是撚但
隨機殺死藍絲我都支持
wfc

呢個收咗$10000 已fc！！

垃圾左膠 返去食屎啦

唔係掛
希望佢長命百歲

唔好盲屌老母啦大家

熱烈地...

好撚驚啦
唔撚識反駁人就接埋咪撚獻醜啦

對家會出呢

我唔知我睇唔到
我淨係知手足中槍

係呀，我無架，吹呀，比人姦，被自殺，周梓浩死，開鎗殺人，你班仆街咪又係話要開香檳，抵死，拍手，要用返同樣心態道德對你班冚家產先得。
btw，個呀叔咁撚愛國，可以獲毛主席接見了

無意識唔嚴重？你智商同毅進仔有冇分別

民族英雄，收5000為黨做場戲獻身
希望藍屍陸續覺醒，捨身成仁

藍絲鍾意話收錢上街

呢個5萬，有冇傻鳩會接

又有民意撚出沒注意

咁都危殆？

對付極權你用民主，普世價值去做武器？
依d野係贏左再建立
唔係比你帶撚住個光環搞革命

扮晒野同班狗夾埋

快啲死啦

今時今日仲係藍絲根本唔死都無用

收咗錢先好死呀

快撚d死

有咩問題？
我係仆街
所以？
死撚開啦左膠
冇人想知你咩意見啊
柒頭

黑警黑醫應該好想佢死

藍絲辛苦了

咁講啦，乜港共中共重會講民意咩

我唔理勇武定和理非，比唔到實質影響，共產黨係唔會理你

件藍絲出手撩人打人先嫁

留名話打人係衰，但燒人好過份

已閱

其實反語黎⋯

諗起尖沙咀自焚

左膠出沒注意

你冚家剷啦 攞手足同曱甴比較？個隻藍絲死有餘辜死不足惜啊 更何況佢仲未死 咁多位義士受重傷又唔見你關心？咁第時燒班綠曱甴個時你又割啊？走啦死左膠

希望clam到工傷

10萬安家費

傻鳩 咁多年輕人被殺 死一廢老就改立場 番去含撚啦

而家係放火燒POPO咩？放火燒習近平？林鄭月娥？
革命關火燒藍絲乜撚野事？

燒咪燒囉屌 都死左咁多人啦 仲講民意果D唔係五毛就係鬼啦屌

其實好多人都太睇少皮膚既重要性，燒傷比起想像中嚴重得多

咪撚死住啊，生不如死拖足成年器官衰竭而死先夠啊我屌你老母閪！

危佢老母啦
仲可以有講有笑，危你老母啊？

你都自認仆街咁你就返屋企含撚檢討下自己啦
做人柒到俾人屌你仆街你唔識為自己反駁之餘仲要自認你真係柒撚到含撚都唔得掂

佢扮休班警tim啊 抵燒啦更加 死左膠 祝你聽日比人燒全家啊 小心家門啊

條廢老唔好死呀
死左到時手足會好麻煩

感染致死

藍絲思維：收幾多錢俾火燒？

真正藍到發黑就係呢啲

嗱
首先冇人講藍絲唔暴力

藍絲暴力
同火燒藍絲暴力
都係觀感問題

你認為手足燒佢冇問題
但燒佢冇問題唔代表畫面唔暴力

同理，覺得畫面暴力都唔係割蓆行為

用幾個大icon好撚型？
死撚開啦柒頭左膠
連登唔撚歡迎你
希望你比狗強姦
比藍絲斬死
全家被送中

有冇命享呀?

全部道德撚都係5毛，唔使理。
係呀，我無人性架，吹呀，比人姦，被自殺，周梓浩死，開鎗殺人，你班仆街咪又係話要開香檳，抵死，拍手，要用返同樣心態道德對你班冚家產先得。
btw，個呀叔咁撚愛國，可以獲毛主席接見了

佢點打人啊
俾片黎睇下
同埋事實係佢打人你咪打撚返佢
人地打人你放火燒人係好過份
你不如解釋下點解唔過份？
咪撚將句野講定先就以為人地唔可以咁講啦柒頭

自焚扮比黑衫燒 10000

唔好浪費醫院資源 走啦

死撚開啦
你擁護極權
你都係幫凶
垃圾左膠
你知唔知你地新名係咩
幫凶
幫凶
幫凶

咪撚扮中立啦屌你老母
邊個殺我哋嘅人先?

屌你老母 你啲藍屍狗 喺到扮黃

幾撚時死啊垃圾

反正我地遲早都俾港共殺死 唔爭在一齊死

左膠多到仆街
成日話要理性咁贏
笑左
成班都係幫凶

畜牲冇新聞價值

有幾撚過份 都係還拖啫 你呢d扮哂兩邊都譴責就真係過撚份啦

藍廢老死十個當一打

條友根本扮中立藍屍狗嚟 佢只係驚會燒撚死佢

今次收幾多錢

ok,我係垃圾,我撐佢地

要片自己搵啦左膠

係啦係啦 好過份 民意又會逆轉啦

我屌你老母咁你唔好撚講返少林五祖？
你都ON撚9
我悼念過義士駛唔駛洗show返個record之後你快D含撚死啊
而家當我comment緊呢單野我就係就住呢單野既情況去judge
放火燒尻市民你當佢手足你咪同曱甴一樣咁撚垃圾
分別就係你係戰鬥力弱既曱甴，但一樣咁撚核突咁撚無恥

岩呀,最好用愛與和平感化藍屍,企係度食十幾廿拳,咁先唔會失民意嫁嘛
屌你老母,條友扮休班狗打鳩手足呀,係咪又要有嚴格指引,等撚到佢拮到手足D腸留滿地先做野呀

藍絲好多老一輩都係 隨時可以係咁多位手足老豆老母黎 還擊請對準政權 持武器人士

你收皮啦
現實冇人認同仲上連登搵認同感
可惜連登左膠比我屌到仆曬街
依家得你條垃圾死出嚟

點解一件火燒個觀感可以抵銷晒上面咁多件更嚴重既事?
如果大眾可以接受到班人渣唔好既觀感點解唔可以接受抗爭者做呢種事既觀感?

左膠好撚煩

行得走得咁小兒科

其實覺得做法唔好 下次咪改善下 唔好分化

民意撚on99

佢差人錢 比人追數

幫手拉

潛啦小學雞

咁即係更加坐實人地同你意見唔同就用火燒人啦
屌你老母爭取民主WO
民主WO

你？

咁佢係咪有份殺人先

死唔去就咪撚po啦好心

睇左片未，佢捉手足在先

扮乜撚中立
SORRY我從來唔係中立
放火燒人就係垃圾
撐佢既都係

死撚開啦你

成個FB D黃grp都無人割席，係連登咁撚多道德潔癖撚

解釋到革命關燒藍絲咩事啊自認仆街仔個位柒頭

恭喜

希望快撚啲燒死條垃圾
佢全家比黑警輪姦

咁會唔會因為呢單野而和理非嘅人會割先，你要割蓆前，請你回想下

中槍爆眼嘅示威者，擋刀穿肺嘅記者，擋刀肚穿嘅男仔，比車撞斷腳嘅女仔，仲有中槍嚴重受傷嘅人，周同學，自殺/被自殺嘅烈士。

唔該你反省下，係咪唔記得哂佢地，你割蓆嘅話，你叩20個響頭都還唔返哂比佢地

好撚嬲，你自己諗下，仲係度大言不慚

我睇唔到 我唔知

對住你呢班撚樣講咩人性呀？

死左膠死全家啦屌撚柒你地班仆街老母啊，自己去死傷手足面前講完你啲大道理就潛撚返入你老母個臭閪重新投胎啦屌，傷件廢老又大愛上身，日撚日就食死傷手足心血饅頭，你班含家產同警狗藍屍一齊落地獄啊！

狂賀！！！

係死就快啦
排隊上龕位有排你排呀

睇隔離post啦 佢扮休班警又打人 宜家班曱甴都唔帶證架啦 點會佢係咪啊 再講 燒佢咪燒佢啦 現場有人叫好tim

燒撚死都唔割，何況未死

咁既樣都危殆？？

扔火球嗰班全部都係垃圾
你喺屋企食花生昨 你全家都垃撚圾啦

有
支持殺人政權嘅
都係幫凶
左膠都係
幫凶

無割 但下次可唔可以唔好再咁樣做

你唔撚識中文就學過啦
人地打你一拳你打返人一拳呢個叫還拖
你放火燒人呢D叫嚴重傷人/謀殺

我仲等緊你條片睇個藍絲點打人法啊

又block一隻
甴近平

下世做返個好人啦

係就快啦

其實連衛兵越惡就越證明你地都驚到瀨哂屎
你地自己心知咁做係好撚有問題,一定大反彈
所以連人地講句唔支持都要屌

其實你地已經變咗自己最撚憎嘅人
退一萬步唔同你講道德講策略
燒隻藍豬對大局有咩好處?
只係俾你班唔敢打狗嘅人係度打飛機

傻閪曱甴想扮中立撚 快撚啲死 好快到你

藍絲傷害手足唔係啊？

你實會話 咁搵返個件藍絲清算咪得

咁有某幾隻垃圾黑警無殺人、無姦人係咪要放過佢啊？

敵人係群體啊
佢地作為一個群體傷害我地手足，就要對付佢地同類，道理同禍必及妻兒一樣

燒傷其實係好嚴重，佢仲要咁大範圍，細菌感染呢樣已經可唔可以好嚴重，當然佢冇當年地鐵果個燒得咁耐

又鳩up
危殆可以行得走得？

笑出聲

咁多人比人用刀斬成重傷
你又譴責咗啲咩？

話時話，死左未

買定左香檳

唔洗上熱門，拉

有 佢係幫兇

原來反對放火燒人=擁護極權
聽講而家好似屌緊POPO用過份武力？

佢支持藏獨？

死左話我聽等我再笑多次

[澄清]火燒手足唔係失去理智!! 有前因!!

放火燒尻市民你都講得出證明你咪扮中立藍絲 收皮啦撚樣 下個到你比人燒啊 唔見你話被斬手足腸都跌埋出嚟慘？屌你老母啦

唔知前文就收皮啦

佢係地鐵話扮休班警打人啊 屌你老母

關你撚事咩
你條左膠冇資格悼念義士
因為你係幫凶
屌你老母
要殺緊係殺攻擊力低嘅藍絲
更容易得手
同埋殺狗仔狗女都簡單過殺藍絲
絕對支持
黑警死全家唔係口號
必須殺死黑警全家

sad but true

係你班柒頭先會咁介意民意
做人係睇撚住民意既咩
係應該做就去做
唔應該做就咪撚做
做野講岩唔岩唔撚係民意
就係你條社會垃圾對道德一D堅持都冇
仲學人講黃藍是政見黑白是良知，笑撚死

燒完仲行得走得

上面幾隻曱甴發揮梗阿叻精神

好多5先係到吹分化風
狂屌手足 玩割蓆

藍絲自燃係受到毛主席既感召啊

點解？因為打人開槍就算6月前電視新聞都成日見
當場火燒人係好少見，係一種視覺同認知衝擊

唔係想殺人既話最好唔好亂用

休班警黎架wo 定佢冒警
呢個係叫仇警

唔好俾我睇死
九撚成拎緊白卡ON9仔黎

你都死開啦屌

講左放核彈都唔割

同藍絲講道德

人地出手打人仲講道德

香港多你一個你呢d左膠真係後患無窮

未
佢捉人唔該你打柒佢
放火燒人就係垃圾

雖然應該用落休班狗。。
當自己當黑啦 rip

佢扮休班警啊 你spin去講意見不同？
得啦 知你唔支持唔洗係到柒 你講再多我地都係屌你戇鳩架啦 下個同你比人燒啊 出門小心睇路啦

正啦
嘗到最痛死法👍🤣

不完美 可改善

笑完就算

唔該關注翻黑警鎗殺無裝備示威者同鐵馬撞示威者

癈老死唔死香港人無興趣知

未睇就收皮啦屌你老母
仲咁大聲

on9
露撚曬底
放火就係垃圾
你係幫凶啊柒頭
衰撚過垃圾

行到都叫危殆?

消滅低端人口

屌你老母我夠可以話你咪又係冷氣房係連登出POST
我去過邊駛唔駛話你知啊ON9

而家你唔撚夠人講道理就唔該含撚收皮啦

核彈都唔割

Block7隻狗把啦 又係度扮人仲以為自己把口好叻

拉啦仲嘈乜?

預計：廢佬好可能被傷重不治

咁雙重標準嘅咩

打柒佢同燒佢個分別係邊

殺死支持殺人政權嘅人有咩問題？
屌你都on99
講左幾十次仲問問問
盲撚左？

佢咁撚樣都危殆 我死撚左添呀

啊爆眼示威者記者穿肚男仔邊單係個藍絲做既？
而家施暴既兇手係邊？報左仇未？

有專業嘅演員精神

連登太多垃圾左膠
救命
fb ig都正常過連登

上面條傻鳩咪撚扮黃啦
好嘔心
你仲嘔心過啲藍絲港豬
賤種狗

支持你block柒佢 條傻鳩係狗扮人

上次隻犬超過十成都未死, D廢老咁就危殆, 渣GA

自己過隔離post啦撚樣 你邊撚個要喂到你埋口啊 喂個火魔法比你就有

休班警黎架wo 定佢冒警
唔撚係藍絲黎

黑警更衣做
入院比小小 virus, done

左膠我屌你老母

點撚樣幫兇？幫手準備架生？

啲人話冇

共產黨幫佢冚旗

燒得好

我屌你老母個個係唔撚係市民啊柒頭
答我啦

唔想用到呢個字,但連衛兵真心係恐怖分子mind set
火燒人都覺得冇問題仲好唔好意思嗌黑白是良知?

唔要民意又要多人出黎開花,屌狗,罷工
最撚惡係你地喇,要人個陣就手足,唔要個陣就左膠
唔岩聽燒撚埋我丫苯柒

夠薑就去燒狗啦垃圾

燒咪燒囉
上次用刀插何妖有人會懷疑
今次無人懷疑

證明連登風向狗

收到風佢有80000收同有美國綠卡

全部no stake in society

條傻仔真係廢撚事理
扮曱甴打手足就死都唔講

你估200百人個撚個都係勇武？冇民意你唔撚洗裝修喇 一blackbloc出街都比人報串啦屌你老母

冇人想知呀

周圍都打緊 大把手足受傷 你地唔撚理？

TG Facebook 都冇人係咁講 得連登係咁推

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

好撚柒
亂咁吠

難分真與假

證明好多港豬心態仲係同藍絲玩泥沙咁
但其實你對敵人仁慈就會換黎之後更多藍絲出黎斬手足

收錢燒自己

得罪講句 你呢D低質和理非都叫有用？你freerider黎炸

一百萬個和理非 換一萬個勇武 612贏左啦你仲係度和理非支持

你咪又係差唔多
柒頭

哇出手打人，好撚過份啊
放火燒撚死佢先

爭民主WO
屌POPO暴力WO
唔該你行遠D咪撚影衰我地呢D有腦既人添啊

收曬安家費

死啦個個都話搞到外國轉風，好擔心呀

收皮啦屌你老母

過咗火？過你老母呀
呢隻廢老帶刀出去斬人
不過好撚早就畀人打甩咗

From老豆搵仔

點撚樣扮休班警啊
你不如解釋下點樣會令你覺得放火燒人係正確先啦

清熱酷配叔一燒

穿肚都唔係藍絲做？ 你呢隻曱甴露底啦 敵人係一個整體嘅 正如清算 都要清算哂個三萬隻曱甴

會頒埋大紫荊勛章添

左膠有腦嫁咩

係啊 好暴力啊

點解左膠可以咁撚嘔心

推乜撚野呀
成班ON9

收皮啦
你呢啲賤種狗值得手足犯法燒你？
你咪最多係到打下嘴炮
傻鳩
扮中立
我老母都黃過你 識企係手足一邊
核彈都唔割

柒頭死撚開啦
對住極權仲用民主去對抗？
緊係贏左先再講民主

放火唔一定係垃圾
放火燒人就係垃圾
你特殊學校畢業未？

第一，唔係意見不合
第二，有，攪到你自焚嘅西藏

係，所以唔好咁無知，睇過啲打仗footage都係咁

屌舊垃圾無人想知 推下聽日新戰略好過

佢係話唔知 睇唔到 唔撚信 可能陳百祥黎

收皮啦你
垃圾
唔支持火魔法嘅垃圾
就係你

用警棍扑你一野同搵槍啡你一野分別係邊？

開槍殺人，拎刀斬人又垃唔垃圾呀
屌你老母

"過咗火？過你老母呀
呢隻廢老帶刀出去斬人
不過好撚早就畀人打甩咗

From老豆搵仔"

喂 條友有刀嫁 不過都係唔好燒佢 等佢斬多幾件手足，你班垃圾左膠再去感化佢啊嘛

唔好畀燒豬單嘢轉移今日開槍單嘢視線

希望手足有一日可以燒死埋你條左膠

佢真係好撚柒
死雞撐飯蓋

肯定好多五毛入黎推po
又話核彈都唔割 原來淨係口號黎
其實大家都知做法不完美 但唔洗下下企係道德高地 開幾個po屌

你而家咪支持人地殺人囉
仲講乜撚野姐

學er er sir話齋
無確實證據顯示係示威者淋火水點火
有消息指可能係解放軍彈煙頭燒著個阿叔
希望叔一燒可以親自去報案

屌你老母
唔同意見就搵車撞人
唔同意見就人地貼緊連儂牆斬9人
唔同意見就721 斬9人
唔同意見就搵斧頭斬9人
屌你老母 你學人講野 收嗲啦垃圾
唔同意見就搵黑社會dup 9人

答到未啊屌你老母

話唔定條友工都無罷

你對住 納粹軍 二戰日軍會唔會同佢講民主？

拉
關我L事

條垃圾唔屌唔鬆化

返支那啦屌你老母,
唔還手到時俾佢咬斷耳仔係咪你賠番隻耳俾人呀?
亂世講人性?
人性係對人講唔係對畜牲講架弱智

wfc?

拍戲特技人
有方法燒而不傷

是但啦
殺撚曬班柒頭就啱

拉，唔好俾佢呃fo

消息人士透露夠用叔收左二百萬搵人燒自己屈前線

明明係老黃絲鬧共產黨俾藍絲燒，黑警竟然掉轉頭嚟講

即時睇落好似冇乜嘢，係之後惡化

最好你一萬個勇武都唔撚驚子彈啦

The old man has no stake in the society.

危殆???? 在那間醫院呢? 我想去探一探佢呀

連登幾時唔支持殺警？
你on9嚟？
定五毛啱啱上連登？
準備好換ac啦你

唔好well done啦
medium咪算囉
不完美

我返工俾a4紙介到手指尾, 傷口達1.5cm...

有無人介紹我邊間殯儀館舉殯有折頭又可以幫我搞得風風光光?

佢地垃圾嚟
唔知道後果係集中營

Block柒條on9啦 一定係狗扮左膠

叔一燒燒到燶咗

傻鳩p牌仔
上香討圍爐啦屌你老母
扮黃 嘔心過林鄭
你老母日日俾班藍絲狗輪住中出

真係唔明啲藍絲為2000蚊就出賣肉體 有冇咁慘情

武裝色話咁快比阿叔練成

同意
正賤種

問緊你邊單係個藍絲做啊
呢個藍絲啊
呢個著火啊叔啊屌你老母
睇撚得明中文未啊？

死得未呀

有一綠色物體起火 原因未明

左膠屌唔屌都唔會鬆化架啦

呀叔又幾好戲 起身收錢啦

咁我想問比人斬嘅示威者，邊隻腳踩親藍絲條尾，要報仇斬尻佢呀。

藍絲話斬你就斬你架啦，仲係度揾咩施暴兇手。 你知唔知你自己噏乜柒

佢冒警喎

拉

拉
拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉

阿叔真係好戲，比盒飯佢

拉要配合不推文

死撚開啦垃圾
依家係謀殺
依家連登係支持謀殺
有咩問題？
屌你都on9

天氣熱自燃啫

原來嬴共產黨既方法係火燒藍絲
笑到肚痛，講少兩句on9野當幫忙好冇

樓上條弱智 屌你老母

咁謝振美個d垃圾無落手殺手足係咪都要放過啊？敵人係成個群體啊垃圾左膠

拉左百9幾次手殘梳

題題大家，上次開車撞斷女仔之家足腳條的士撚屌入院果下都係話危殆架，之後呢？心照啦，實吹大

黃老吉

唔撚係
藍絲黑警一視同仁
快撚啲死

收左錢 俾卧底燒

拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉

咪垃圾囉
同而家放火燒人條人一樣垃撚圾囉
而家係你班柒頭覺得用刀插腸好過份，用火燒人就應份咁解

藍絲係狗
唔係市民

荃灣手足被斬你係邊撚度？
女義士被爆眼你係邊撚度？

答啦 屌你老母

好笑啦呢個
手足比警棍比狗扑到爆晒腦漿生死未卜
就琴日係又一城咋嘛 啊sir 你啲伙計冇通知你咩
咁警棍同開槍有咩分別答我未

原本今日有核彈，火燒人搶曬風頭，多謝曬

佢真係on9

blocked user - thistownneedguns

拿 無撚講錯你啦 又係度扮有做野 48都未坐過仲係度指指點點乜鳩都唔做仲話好彩有和理非

( Show Blocked User - ThisTownNeedGuns )

收皮啦咪又係唔死得

想割席咪出聲囉 屌你老母

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉

拉

重睇左好多次

我睇到個版本係佢嬲到著火

見唔到有人拎汽油燒佢

畫面好治癒

睇下下次搞事既人會唔會再嬲到著火

睇完片冇帶刀斬人WO
係見到條垃圾用火燒人

Wfc

我都覺得奇怪。
中槍果位又危殆，呢隻又危殆。危殆有spectrum?

收皮啦 成大段屌緊手足過份，最尾話唔係指責手足

拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉

唔一定吹大，可以係病情穩定返都得，但嗰陣係危殆咪危殆囉

民意撚好撚煩
咁撚容易轉顏色
係撚同路人
唔需要班垃圾支持

藍絲係曱甴尼
害蟲

咁你點評價個D人啊屌你老母
你而家係咪好撚撐佢地覺得佢地好撚岩啊

休班警黎架wo 定佢冒警

風向撚來,唔好應佢由佢沉

睇唔到 拉

條廢物有潔癖好心就收撚皮
的士狗車斷女手足雙腳都唔知佢係邊撚度

收皮啦
死返去冷氣房啦

而家燒藍絲唔係殺警WO柒頭

冇槍學人扮警察

拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉

收咗50萬 預咗啦

轉顏色就難啲，但轉策略就肯肯定，個q個去曬做區選撚都似

自燃現象.

岩岩訓醒，死得未

你黃曬就收皮啦 sir

死撚開啦屌你老母
你係呀叻嚟？

係咪有錢收架

休班警黎架wo 定佢冒警
而家係殺警

唔燒佢到時俾佢咬斷耳仔你賠番隻耳仔俾人呀?

被情況危殆，明明行得走得

而家個啊叔斬左邊個？咩話斬你就斬你
你知唔知自己UP緊乜撚啊
啊A斬你你向B報仇啊？搞清楚報仇兩個字點解未啊柒頭

唔撚好再推廢老post喇屌

得喇個個推叔一燒嘅po啦，唔撚洗理中槍義士喇

死撚開啦
集體問責制
藍絲黑警一齊死
super

呢啲又咁多消息

而家班藍絲就識話無人性
咁之前比人斬到甩腸既手足呢？
撞到殘廢既手足呢？

邊撚個無人性啊

係綠曱由唔係sir

佢係馬鐵站追打手足條片睇左未呀？

未睇就縮返入你老母個閪度啦

支持

馬鐵追手足打條片睇左未呀 ？

係咪喬裝狗放火燒藍絲? 燒個藍絲，希望啲人割蓆，藍絲又唔會譴責因為根本唔知係狗扮。如果要戒嚴更加要製造多啲混亂。

燒個藍絲對邊個最有利? 我諗唔到對黃絲有乜著數，仲要差啲燒埋圍觀的自己人?

正式宣布唔撚好理呢單野
你班反對火燒人既左膠
叫黑警回應同處分左開三槍個隻狗同埋電單車撞人先再分化啦 我屌你老母個閪

吖叔心諗：屌你老母，中伏！又話係假火，唔會燒傷人......#$@%t

藍絲點樣評價呢 d 人啊，佢覺得斬死你班仆街好啊仲拍曬手掌啊 屌你老母。 我唔支持手足放火燒人既行為，但係我理解手足既憤怒已至做到呢個行為，不割

風向撚好快輸

拉
拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉

拉

條友係阿叻黎 對佢觀點不利就話睇唔到

正式宣布唔撚好理呢單野
你班反對火燒人既左膠
叫黑警回應同處分左開三槍個隻狗同埋電單車撞人先再帶風向啦 我屌你老母個閪

中暑姐

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉

條賤種風向狗黎
沙田私了個日開始逢星期六日一定出黎帶風向割前線

今日焦點成功由開槍事件轉為火燒途人 國際肯定嘩然

小事

我幾時講過原來嬴共產黨既方法係火燒藍絲？
我依家支持燒藍絲殺藍絲=贏共產黨嘅方法？
我話對付極權要用極權唔代表火燒藍絲就會贏喎
冇邏輯就咪撚死出嚟柒啦屌你老母

頂住 手足

真係好撚垃圾講緊你

吊 睇錯

自編自導自演

休班警黎架wo 定佢冒警
係燒狗

拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉

我知，何妖個1.5cm 傷口都要做手術呀
一定無吹大

睇錯sor快d死la仆街 (發夢見到)

行得走得姐係無野啦

有幾隻係風向狗黎
出曬名係帶風向割前線

戲子 收錢著火
你睇佢企定定就知

你夠係嘆緊冷氣啦廢柴

停止再講燒豬
要做實事
唔分化
拉

死撚開啦好冇
冇人需要你認同
呢度唔會認同你條柒頭左膠

又袋50萬

行到 扮危殆

好慘呀個呀伯。。
好彩佢唔係之前傷2cm位仁兄咋，如果唔係有排手尾跟

死撚開啦支那蟲
又這種話又和，學識講嘢先上連登

支持殺埋藍絲
所以？
柒頭皮
之前講左幾撚耐
支持殺死所有藍絲黑警

睇撚左啦
佢好明顯係想捉尻住人
唔係打人，不過呢個唔係重點
就算佢想捉人/打人都好
我認為你打柒返佢或一腳伸開佢係完全冇問題
係成件事已經過左，後來兩條人對恃既情況下無啦啦衝條友出黎放火燒人
就係過份

咪撚同Watchmen條冚家剷鬥Spin啦

黑警死全家
強姦埋黑警老婆狗仔狗女
全部殺死
黑警死全家唔係口號
有咩想講落去同死左嘅手足講

冒警 + 捉人
BTW 拉呢個POST落去先

我哋咪輸係哩度，人哋收錢交足戲，我哋唔收錢下下要幫對家fc

所以合理化放火？乜撚野邏輯嚟
如果要變一個仆街去推翻另一個仆街……對唔住 200萬人鶳我都割

咁你同藍絲有乜撚野分別啊

佢郁手先

你死開啦一二邊啦

拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉

乜冒警既對應方法係搵火燒？
咩logic黎？

236075
甩左p學人扮

死撚開啦
集體問責制呀
睇唔撚到呀？

可能又有52萬收

dls成班同佢嘈,係咁推

得啦 想割席咪出聲囉

拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉

咁你咪割囉屌你老母

燒傷都唔即刻保鮮紙包兼搽油，重喺度扮勇。
真喺痴綫。

會唔會夾埋架 你知啦 成日扮暴徒架嘛

一堆垃圾左膠

甩你老母咩 甩甩甩
年頭開架p 自己check下p有幾後啦

Blocked user 總之依家係燒狗

休班警黎架wo 定佢冒警

Who fucking care. Brother good job btw

死左返佢老母個西

我視香港為戰爭狀態
既然藍絲先出手 佢地就係敵人

呢班似風向狗引人割勇武多d

on9
你同佢都係人類啊
燒撚埋你得唔得啊，集體問責啊柒頭

咁嗰嗰兇手出手介肚嗰陣又有冇理過個男仔係無做過任意得罪佢嘅事？

你做得藍絲仲要企埋出大聲屌又郁手
就預咗你要承受返㗎啦
點解咁多個藍絲唔搞就係搞佢？
先撩者賤呀
佢做藍絲可以 你唔撩人 返去香討屌暴徒
我相信唔會有手足搞你囉

Btw 個藍絲明明收咗錢 自焚
比post 已完

咪好囉 的士佬有幾十萬Claim
你呢個情況 幾萬yen應該有啦
我DLLM 危殆？
我哋啲手足點呀，斷手，爆頭，中槍甚至乎被自殺！
我真係DLLM呀危殆
我乜都見唔撚到
剩係見到有人體自燃或者有人疑似自焚

快D死，強制捐器官比手足

仲以為火燒休班狗

我割埋你老母添
依家原來推翻個極權係用第二個極權嚟推

呢啲都係垃圾嚟
口講不割
其實就起勢咁割

今日開實槍 藍嘅話呢單野一樣 點反駁

拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉

Show blocked user - ThisTownNeedGuns

得啦 23萬id
明架喎

係
係
係

割咩席姐
由頭到尾冇撐過

燒傷通常頭嗰一個鐘都會好似頂到痛。但呢個只喺假像。
應該馬上揸燙火膏，或潤膚，然後馬上包保鮮紙，唔喺好大鑊。

睇死件垃圾出都冇出過去

咪就係

燒件咁既垃圾就比你當極權，讀返多啲書先啦

究竟抗爭者既對立面係咩？
有藍絲出手你鶳無問題 但出口都鶳？

快啲死

做戲做好啲啦屌

藍絲黑警必須死

委任證

咁一開波直接認自己警犬打手咪得囉
浪費曬大家時間

到今時今日都重係到割割割個班撚樣真係好撚噁心

咁藍絲燒又無問題？係我出返去先打搞哂

出名五毛嚟
我一早block左

訓左幾耐 黑警撚會show白卡

入到醫院比popo燒多鑊誇大傷勢

擺明對家5毛戰隊扮左膠分化,查下大部分係假ACC

唔好再推

馬鐵站追手足打條片睇左未？
未睇就縮返你老母個閪度啦

die be quick

今次係咪well done?

有5000蚊收 我都想比人燒下

走住黎屌正廢柴 返你老母墳頭啦垃圾

根本唔需要佢支持 佢啲支持咪縱容強權個邊
下之試下攬住斬人藍絲 隻身擋槍 就最有資格講啦

又話8000既
中間比蛇頭落左格？

一早講緊民意唔會因為1 2隻藍絲轉
其他藍絲斬人血案永遠唔見佢 係呢d post係度帶頭割

唔好出返去啦，你趁地淋啦，靠你呢啲紙上談兵畏首畏尾，香港死撚左十世啦。

拉

拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉

拉

警察開槍我屌到反艇，因五合理同危及人命。
同樣火燒藍絲亦一樣，人地都無武器又無襲擊你，齋講都被人燒！！ 根本五係用同一把尺黎衡量件事對與錯，只論顏色！甘你同文革有咩分別，仲惡撚過共產黨！！！

你小心呀，呢度啲人會當你係黑警架

佢有追打手足先

我係惡過共產黨既話 贏撚左啦

呢個真
永遠手足被狗咬 / 藍絲打手足一定唔見人
但一出神獸就即刻上曬水

啱呀，就係冇分別，滿意未？

抵死啦屌

睇左馬鐵條片未？

都影唔到條友 同埋燒個條片都無人郁手
咁追出去晨早鶳左啦
但如果係條片個個你話係退休警我就信 咁大年紀仲休班？

可以參考呢單

收5皮依家唔洗做啊

唔割唔係一句口號嚟 係真係要唔割 你咁樣屌完手足補返句就當無割呀？我依家同你割呀dllm

賤得過你條極端五毛
1020叫人出黎相認又潛水
淨係識叫人去死你話你賤唔賤

個別事件

咪撚亂鳩咁拉啦
柒頭
集體問責制係講緊藍絲黑警做錯
全部都要死呀
依家唔係每一個黑警都殺左我地手足
但每一個黑警基於集體問責
全部都要死
明未？
冇邏輯就死撚開啦
人類
第一個燒死埋你條仆街

香港人請入嚟保呢位醫生, 否則你地唔配擁有民主自由！

#2
襄王有夢
• 18m

一個醫生為左香港人唔理個人安危 11月2日冒險爆料, 但沒得到足夠重視

直至11月9佢再企出嚟發聲, 你地全部聽完就算

梁醫生用緊佢o既生命去捍衛人權自由與尊嚴

話唔定你遊行都冇出過
冇point到就人格謀殺
唔怪得次次俾藍蛆質兩質就收哂皮

天氣乾燥就小心啲啦

因為一隻藍絲走黎割？都唔知屌你左膠定狗扮人好

戰爭必須殺人
你唔殺敵人
敵人殺你

快撚啲死啦

全連登認得你啦 垃圾仲扮乜9
永遠藍絲打手足 / 手足被狗咬一定唔見人
一出神獸就屌手足「暴力」

幾時死呀

追post啦你

死左再上黎update

盲撐仲嘔心

拉

拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉

拉

藍屍俾火燒有幾錢收

感覺上衝動左少少，其實可以出神獸，但用到火燒真係唔太好。。。

本身今日形勢大好，林奠條8婆出黎都無野可能講，但呢家實比燒豬單野spin 走哂，分分鐘政府同狗都唔會提警方開槍

咁我留返係到等睇你冚家着火燒撚死先啦仆街
你老母就係你呢啲無判斷能力嘅人喺度帶風先死得人多 你又點撚樣知我淨係紙上談兵呀？我係咪又要問返你有冇發過夢呀 死返你老母但西到當幫幫忙啦

抵死

社會垃圾

最好死快D

燒唔燒藍絲我唔打算表達我立場
但我想講依家我地爭取緊既係真普選民主制度
而中共係反對真普選既真正極權
就算手法上有認同有唔認同 但兩者本質上好大分別
唔好嘗試拉埋黎講

咁死得未呀

出過去遊行就明
現場上網lag到仆街

而條p牌仔每次有活動一定準時出現屌前線「暴力」
仲要係即回即覆

係正常討論po又幾何見過你
你幾時變咗連登代表?
係咪五毛互相起下底咪知囉

最應該俾人燒同私了就係你呢聽賤種

死撚開啦死警犬
你係黑警緊係冇撐過
我地之後肯定殺你全家
喺你面前強姦你老婆狗仔狗女
再慢慢折磨死你

終於唔撚想扮拿？

拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉

你有發過就唔會咁講啦
睇左馬鐵條片未呀 屌你老母

完全證實為黑警五毛
又少個ac

加多個0啦

燒得幾秒
有幾傷吖

屍巴

你quote錯？我邊有割 on9死埋一邊
唔洗網上扮最激進既勇武搞分化

聽 ？挺 ？

冇死人

咁熱氣呀

死開啦屌你老母
燒撚死埋你就最好

死撚左再慶祝

連救世港豬呢條風向狆口都入埋黎帶風向就知手足冇燒錯

賀賀佢

好小事姐
荃灣
元朗
太子

咁多個後生重傷過你

全世界留意呢度
唔係同路人嚟
狗扮人
黑警死全家
你老婆3p緊
同隔離屋隻狗

一定收左錢苦肉計

是咪卧底popo做的

你上邊既言論就知你割啦 露底啦傻仔

之前好似有個google spreadsheet mark 三毛

的士撞人都係得52萬
呢條友燒兩下分分鐘收成百萬
堅過分

咪呀！要生存！

本質係唔同角度都有唔同詮釋
但為左真普選條底線係邊？

不了

睇左馬鐵條片未呀？

抵死

危殆？仲行得走得

仲推？

係power off巴打做嘅
@power_off
可以add佢落去

90萬買到好多包娃哈哈...

你quote條友我完全封左
以我個人習慣應該好撚五毛我先會完全封鎖左
sor 雖然唔算咩有意義既意見

休班警黎架wo 定佢冒警
呢個係燒狗 係報仇

下次有藍屍捉人打人就大叫 「比d火佢」
跟住揾杯水淋鳩佢地
一定嚇到標屎

冷處理
善用不推文回覆

今次做法可能真係有D問題，但唔值得放咁多FOUCS係入面
同埋 係咪自己友做都未知啦

咁早衝出黎割做乜

下世唔好再做陰質野啦

呢個post係咪造假?? 係真既話黑警實會講喎

on9 我係其他個個po我都話不割 你唔洗搞分化啦 挑起內鬨 越明顯越無用 白痴仔

唔好咁肉酸玩食字啦,1020去咗邊阿?
一係下次開花約你出黎相認

甘你老母
死開啦

活該

原來收左安家費(?)

隻p牌仔每次有親行動一定準時出現搵野屈前線「暴力」
然後藍絲打手足 / 手足被狗咬就例牌唔見人

唔係一次 係九月沙田私了個日開始每次行動都係咁
真係此地無銀到

Give me some point
唔怪得係德國俾大陸閪質到冇聲出
駁我啦苯柒,我都想你駁到我我可以出去解釋阿

好撚好玩咩屌你老母咁撚得閒搞啲on9嘢不如推行動post啦

不了
on99
又多一隻左膠
幫凶

底線就係成功爭取到普選 推翻依個政府 中

燒超過十成果隻都未死丫

我一早block左
好似同佢互屌過

拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉

香港人反抗

agger
btw 不推文

個手足快點逃亡

笑緊你用支那拼音呀

咁佢幾時死

拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉拉

拉

你出都冇出過 解條撚

快d問支共攞錢
好似上次個的士佬咁拎52萬啦

以佢燒嘅時間好難危殆，兼且佢頭髮好似冇乜少到

收咗錢扮嘢

呢d唔講啦

手足快點逃亡

佢仲有個k 字頭既p牌ac
兩條友輪流唱雙簧

最早期就搬所謂「美國民意」黎嚇人
到house 全票過就改口話「暴力」

超過十成燒傷未？

唔架氹我開心喎

拉

拉

我睇唔到有人燒佢wor
你係現場咩

部分皮膚被燒甩皮啫，都未超過十成皮膚燒傷

又話核彈都唔割

係淨係我覺得定點
燒藍絲單野好鬼
燒完得件衫有事
條友行得走得
宜家又話危殆
柒婆名正言順拎黎煲大講 乜7止暴制亂 遣責暴力
朝早有手足中左槍 好似要燒個藍絲黎平衡下咁

唔好死呀 最好全身燒傷死唔去 有排你受

大陸同林鄭翻身靠今次單野
呢個藍絲行得走得, 但最後可能被為國犧牲

快撚的埋單啦

燒藍絲單野好鬼
燒完得件衫有事
條友行得走得
宜家又話危殆
柒婆名正言順拎黎煲大講 乜7止暴制亂 遣責暴力
朝早有手足中左槍 好似要燒個藍絲黎平衡下咁

戇尻，行得走得有幾危，點計都比人劏肚嘅手足危啲

咪綠色條友lo 咪鶳左lo 有冇睇架

屌 死左先出新聞啦

Certified

學生要停課！！！！

中西區 2863 4678
南區 2863 4664
灣仔區 2863 4626
港島東區 2863 4649

九龍城區 3698 4141
深水埗區 3698 4196
西貢區 3698 4206
觀塘區 3698 4178
黃大仙區 3698 4219
油尖旺區 3698 4163

大埔區 2639 4856
北區 2639 4858
沙田區 2639 4857

葵青區 2437 5433
荃灣區 2437 5457
屯門區 2437 5483
元朗區 2437 7217

各位手足call過去自己個區嘅教育局主任電話 鬧爆佢點解今日唔停課 同埋同佢講聽日停課

無人講佢係幾多級燒傷

仲行得走得，撚得閒理呢d 廢老

熟好啲，不嬲唔食生嘢

家下既連登就係
激進就係分化撚
不完美想修正就係五毛左膠
討論post就比人屌到反皮
玩膠鳩吹post就下下上熱門

今次同之前燒popo單野比
比人既觀感係完全唔同的
所以之前個次冇咁多人出來話唔好

一般人會將popo當成一個整體去睇
popo仆街，而且擁有合法武力，報仇係人之常情。

但藍絲唔係一個整體，
一個藍絲仆街，你報復係另一個藍絲到
唔係人人都接受到
更重要既係，大家會更容易代入佢地，
產生同情的情感。

呢件事最好就冷處理，就佢過。

?

有安家費實怕咩5000

脆扑扑

可惜死唔去

手足快點走
快點逃亡

你仲覆多佢一次係想點

你割啦無你依啲同路人
佢唔割你你都執到啦

Stfu plz

我媽（由藍變黃）：一定係popo嫁禍俾你地！所有衰野都係popo做既！

做戲抵死 收安家費50萬

你咪又係-,-

我驚佢本身有命都變冇命
比政府拎佢條命搏民意反彈

你個AC已經比我追蹤左啦三毛

你一出POST就會自動追蹤你

佢啲演技都幾投入，有啲治癒既感覺

唔撚係獲獲都係你班仆街藍絲斬人 渣車撞人
屌你老母

已經睇唔透到底係火魔法弱定係個人強壯

拉
呢個死左先叫我啦 唔死唔想知
關注返中槍手足

燒傷即係未死得

冷處理啦
雖然未睇前半段都知道手足一定有原因先出火魔法
但真心覺得over咗

跪求不推文

57歲 (著火)

點解唔燒狗
食狗肉
拿 講緊食物咋

擺明over咗

點解仲未死

盲毛 都好過五毛啦

ｔｈｉｓ

物理上藍到發黑

仲未死?

上上面條撚樣又覺唔覺Over左
Btw 咪撚理條廢老啦
死左先講我知

仲企到起身好似無乜事姐

呢次真係bbq結局

插左喉就會define危殆
呢個廢老成塊面都燒到
為左保護氣道就會插喉
所以公佈危殆唔出奇

你諗下呢件事如果掉返轉係黑警燒示威者
班友個反應係咪咁。就知佢地係咪雙重標準
係咪講道理嘅人
所以其實都無咩必要同佢地拗。

學啲藍屍咁講，收錢燒自己

又浪費咗個ac啦柒頭

假，揸左防火啫喱

1020貼埋location等咗你成日又潛水
話約你下次開花出黎相認又唔敢
淨係識上網叫人去死又縮係老母個閪度毫無貢獻嘅柒頭皮

特技效果嚟嘅啫，嚇唔到我嘅

行得走得點會危殆呀

我想見識下咩係十成熟

天氣乾燥，飲多d清涼茶就無事

為左錢洗唔洗咁做呀 想要錢咪出聲囉
求財姐師傅

行得走得即係冇問題啦
對住呢D垃圾 天氣涼心都跟住涼

5000蚊燒成賺得過

為咗黨
可能會失救

瞓係地下碌
急救知識人人要識

咁死得未呀？

二級燒傷

收2000

可以光榮葬於大灣區

Noted

又假新聞

邊有傷姐

叔一燒今次收幾多安家費
呢場戲唔知洗唔洗廿萬

冇計 為錢 為生存 再苦嘅苦肉計都要做啦

行得走得話唔定死左神經唔識痛，之後啲肉生水泡，一忽忽咁爛，就算唔死得啲肉芽生到一舊舊零芝苞子咁，諗起都興奮

樹仁三級燒傷
佢2級

明眼人都知佢收左安家費 搵人燒自己

西灣河個細路都係危殆，筆數點計

咁似下面廣告啲球員

好仆街但我鍾意

回馬槍

一向都唔覺得over 完全無問題 同上圖比 無得比 廢老引戰抵死 我地手足係無辜嫁

全日得呢單好新聞

的士佬收50萬 依個有冇一球收

未十級燒傷 仲好生

你傻?佢扮休班狗捉人wo

明明行得走得
危殆?
俾黑警打到危殆咋掛

岩 你要扮警我咪唯有燒9你

其實燒傷一向都係咁
即時未必有事
好快會細菌感染就BYEBYE

抵啦
核爆都唔割呢 所有奶共狗都值得一死

死左未？

乜撚野深藍絲呀 依家係扮休班警呀 我點撚知你真定假呀?

仲係blue rare，希望下次well done

支那仔死開

集氣唔可以死 要努力生存落去

屌你老母啦無跟進乜撚都唔知就割手足
有晒片證明佢扮休班狗喺地鐵站幫手捉人

你同叻哥有咩分別? 睇唔到咩都唔知 我估計XXYYZZ

呢度狗黎架wor

神奇四俠

阿燈神蕭又話呢條友戲子黎既

為咗$5000 何必呢

我仲聽消息人士指出，依個呀叔係藍絲天使，服務藍絲大媽，所以被選做今次大龍鳳男優。

屌 等我仲特登搵返1013-20個星期個回覆睇
你條垃圾quote 都冇quote 就老屈我同你約曬

前排收900000000

拉

追斬人既黑社會比人燒

不完美，可改善

我唔知 我唔信 我睇唔到

Like

党員你好

燒傷危殆男子死因：遭棍狀物刺激而死

行得走得 撚有咁易死咩

收皮 我同事老母識喺現場嘅人
佢話叔一燒燒完仲行得走得完全無事 一啲都唔嚴重

手足下次直接啲
燒狗肉

講咁耐，瓜了沒？

為國捐軀係佢嘅光榮

「咁細火，咁易燒死咩」

請冷待事件 爆推中槍手足

自此一燒就被烈士啦，慘慘豬
啊屌今次又會咁撚好手尾嘅，咁都影到自己走，咁算係路過藍絲冷血無情定佢自己冇去醫院自己攞黎？

唔好意思囉

唔出現係現場就唔會有風險
出嚟行就預咗㗎啦
點解唔係十級燒傷

特技演員燒生都話

咁咪幾好

收左幾十萬啦

過份你老母臭閪咩，你班冷氣軍師有條撚資格係到指指點點說三道四咩？
每個出黎手足都係攞命搏
而家死左幾多個，傷左幾多個
幾撚時到你班仆街係到指指點點呢樣岩果樣唔岩呢樣過份果樣唔過份

你班撚樣無份出黎，手足傷痛你識條撚咩屌晒你地老母呀

會唔會有燒肉香味

邊間醫院阿 死咗帶枝香檳去賀下佢阿 咁開心

100%同意

好擔心黑狗會唔會特登整死佢

你都預左返唔到工 不如唔好扮工 直接出嚟幫手

行得走得嘅危殆？

可惜

睇開殘體字唔識睇中文?

1020坐係太空館貼哂location叫你班五毛黎相認全部瞬間收皮
依家我誠邀你下次開花相認,你到唔到先?
咁撚鐘意屈人冇出丫麻,唔係唔敢應約咁柒阿

你條柒碌我都忍得你耐
上網鳩up叫人打拆爆燒你就叻
睇死你離遠見到狗車都嚇到喊住標尿
有火魔應該第一個燒你先,再搵你全家做肉盾黎擋實彈
你條撚屌就算贏咗俾我係煲底見到你我都照鶳

姐係你條支那仔冇搵過我
然後又單方面咁自認為「通知左我」叫我赴約
跟住再屈埋我笠你水

下,你個日有份同我嘈架喎,笠完水依家又扮睇唔到

咁約你下次開花/活動見啦
你黎緊會出邊日阿?我就你喇

睇另一條較早前既片 丫伯係想阻止黑衣人破壞馬鐵站 並嘗試捉人 並唔見丫伯有武器

據說收了五十萬

三高定性病？

Hello????諗定邊日未???
唔好諗住唔覆阿,實啫到你應約為止

其實今日有兩大核彈開鎗同電單車撞人
但比呢壇嘢搶晒焦點，可能太震撼

藍到發燶

我唔信 我唔識 我唔知 我睇唔到 唔關我事

再拉

李家超局長就講得岩喇
唔去現場就無事啦
自己仲細咩仲出街

政見唔同爭執je。同上次太古廣場果次一樣。

正評

唔信

係假既

岩岩有人share比我
未FC

有CCTV睇未？一段片都唔知幾時拍定嘅就大做新聞

喂,上水未?幾時meet?

成日屈我係五毛,唔係對住五毛都敗走咁垃圾阿?
洗唔洗我開po幫人叫手推到你肯約為止?

安心上路

咁樣燒，我覺得佢應該捱唔過。

死得未？ 要開香檳慶祝

好嚴重喎

有哂圖係假野
唔好再推 唔好再討論

不推文回覆

自己攞嚟！無論真膠定收錢，唔抵可憐！

你係出先好呀
次次行動日都準時上水屌前線
仲要完全唔lag 機咁覆 我就真係想睇你邊度

叫霞姨加人工啦

收錢啦

我相信黑衣人有專業嘅分析現場情況先做出如此行為

Lag機?最近除咗1014中環個次同1020尖咀開頭之外邊次多人到load唔到網?講得出就證明你冇出啦
同埋我唔係屌前線,係屌你班柒碌帶風煽動人失控/送頭

點阿,諗好邊日未阿
今個星期六日你唔會一場都唔到掛?

咁撚精神行得走得同我講危殆

拎左飯盒未?

之前咁多後生仔受襲，你條仆街唔撚出聲？

下次你幫手足擋藍屍先

鳳凰

睇相，燒到通身，咁勁重行到，x men

Ghost rider

以我睇條片 佢都唔算最癲既藍絲 就算之前佢郁手在先 佢都已傷左 到之後一直都係鬥下口 都罪不至死
放火果位兜頭淋 唔死都毁容 好惡毒下
成日話幾多人死左 被強姦 中槍 中刀
依個都唔係同一個人 佢郁過手 都唔駛咁丫
之前黑社會 的士司機 藍絲刀手 我都覺得手足唔夠重手 因為佢地係蓄意殺人
但依個廢老無乜殺傷力

如果咁你接受到 咁同10.1開槍既警察標準有乜分別 除左立場有別
健仔都有枝棍 有攻擊 依個藍絲棍都無 最後都忍到手無再攻擊

[復仇]和理非唔該全部black bloc, 復仇要行動, 唔係剩係叫口號

唔係特技演員黎咩?

咪講黎講去依句
依單係的士司機 刀手 大家唔會覺得有問題
永遠只應用相應武力再高少少

代表手足們祈求佢千祈千祈千祈唔好死要大步lam過🙏🏿
要同埋d後遺症痛症乜乜物物過埋淨低既人生🙏🏿

佢唔係自己識行走咩

死得未 未死就收皮

仲有自製fake news幫自己人解脫 或想呃自己人 好無謂
媒體記者唔係淨為你地服務
單野係無得抵賴 唔認需要要改善仲難睇
如果大家當真覺得咁做無問題 無需改變 咁無必要製fake news 怕咩風向 你們覺得岩 又駛咩介意其他人點睇

有咩過份，唔燒死佢咪算好

其實佢出現得係現場，就預左有風險，咁大個人承擔責任。

左膠，民意撚同我收皮

荃灣手足被人斬又點啊？ 抗爭者被狗打到爆江又點啊?

對敵人仁慈，姐係對自己殘忍。

宜家係抗爭，打杖，自由要付出代價。

呢個要推
有手足冇左隻眼 腳又俾藍屍車斷條數點計

扮乜撚野 行得走得 危你老母

底唔底撚死我唔識講，做法唔完美但可接受囉，因為燒係好撚毒，不過我諗手兄果下都係做完先識驚過左dd火，

popo強姦 殺人 偷野 打人 放tg 警黑勾結 條條罪都重過叔一燒

對住極權燒人有咩咁毒？

核彈都唔割

仲咁撚多左膠 呢條仆街抵死

祖國唔會忘記你，毛主席等緊你

支那狗是你吧

😂 對 燒死所有意見不一致的人

有種改基因，讓自己成白皮豬，沒種就少放屁

燒死所有意見不一致的人

燒死所有意見不一致的人 加油 HK還有人投建制派呢

唔知你係台灣定支那嗰邊嘅人 但你呢種二分化 將所有事物極端化令到你sound stupid 你慢慢加油啦

極端化的是你們，無論有人做出多麼出閣反人類的事情都會有人洗地，離國際定義的恐怖主義不遠了

笑到仆街 一開始d五毛扮左膠係度話好殘忍又點點點
之後發現原來個廢老冒警 又郁手先 已經完全駁唔到

到最尾 原來個呀伯收錢做戲行得走得 連消防員都唔覺得佢有事
而d五毛就深潛靜哂

成班五毛/狗仔 係度扮左膠分化

屌，岩岩 睇返，原來條仆街由頭到尾冇撐過，都on撚9曬撚哂d時間

一直關注事件 希望傷者盡早去世 天佑香港

自焚姐，關人鳩事

係超過十成熟呀

睇你哩個CM 都知你唔係香港人
你有自由瀨死唔走，但你要知道冇人歡迎你

😂 香港人真是搞笑，真把自己當香餑餑了，有人賴著不走，但不是我，我只是不希望你們把香港弄成廢墟，我人在新加坡好得很呢。原來還比較同情你們沒有真普選，中央壓制香港，現在看來你們這班燒人的廢物是不配擁有選票的

好走不送
你就算喺新加坡都係牆國人咋

新加坡是威權政府，但人民生活質素超香港。我本來支持你們抗爭，希望香港可以跟李家坡不一樣，現在看來是我多想了，很多人不過是要打著要民主的旗號搞破壞，殺人放火都不割席，👏，好自為之把香港人。

走啦冇人留你

過左一日就唔係新聞，唔推

你教我識我地

走啦支那種坡佬
你識條撚咩

訓左冇追
死得未

危殆中
睇撚死會全身爛肉

未死not news

傻逼，有種改自己的基因，別他媽支那支那的叫，除非你是白皮豬跟東南亞猴子雜交後代，垃圾

講就做＂大茄哩啡＂，點知做咗＂特技人＂

走啦支那狗

wfc 我地d 手足比人斬 你條玻仔又點諗呀
係對家逼到民怨沸騰 發生呢d 事好正常
大家和平既時候 比對家打殺 你有冇出過聲
藍色斬人就個別事件 家下佢地比人燒 你即刻大愛上身呀？ 話你知我地每個香港人見到自己嘅同胞受傷嗰種憤怒你永遠都唔會明所以你唔會明白點解會有人做出呢啲事

早登極樂 免受痛苦啦

傻你老尾逼你老尾，支那豬食屎啦

拉
無人想知

當日行得走得 九成九唔會死 除非俾狗整死
如果唔係。。WFC

唔該快d死